表白到底係好定壞？

表白衰左可以點
同人講
我有表白過
你呢？
鼓勵自己，失敗x成功之母
鐵柱磨成針
天下無難事，只怕有心人
希望在明天，聽日一定會得既

樓主加油 就算失敗
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
唔講出去咪無人知

快手下個.唔好浪費青春

表你老母白都無睇過

放心 無論表白得唔得

都冇當過你係朋友啦

我認為表白係好
1.得同唔得好快知,無謂浪費時間金錢
2.有啲關係明顯行唔埋並且大家有共識,只係冇講出黎,但總有一方會諗可能有行得埋一日
3.責任問題,做人應該誠實,即使對方係不守信嘅人,係對自己竹

但係時機亦好重要,詳細唔講,上網有教咩情況表白最好

好啊

都係想對方知自己心意啫 結局係點咪交畀個天

表白完如果吾接受又吾拒絕又會點

表白定強拖強吻都好，只係程度上既差異

至怕既係佢只係覺得送到埋黎就唔好嘥

咁既話好大差距，就算一齊完都唔知捱到幾耐

表你老母白！咩年代呀？

表白代表已經衰咗9成

佛系表白

兵？

表

表白 只係 比左個選揮權 對方
等對方superior 過你

從來唔會表白

表白係你想同條女一起

一个对你没感觉的女生，无论你的表白技巧多么高超，选的约会场合多么浪漫，在她眼里看来都是在做无用功。因为你永远无法叫醒一个装睡的人，也无法感动一个不爱你的人，男生应该明白这一点。

唉

天呀

我